{
    "language": "zh-cn",
    "update_time": "2016-10-04 21:14:58",
    "defaultScope": {

"Allow":
"允许",

"Blank link":
"空白链接",

"Can not find any configuration for you on this wiki.":
"你没有在当前Wiki上存储配置。",

"Cancel":
"取消",

"Checking if had configuration on this wiki.":
"正在检查你在当前Wiki上存储的配置。",

"Configurations for global Wikiplus.":
"Wikiplus的通用配置",

"Confirm Import":
"确认导入",

"Disallow":
"不允许",

"Do you allow WikiPlus to collect insensitive data to help us develop WikiPlus and improve suggestion to this site: $1 ?":
"你允许Wikiplus收集一些非敏感的信息来帮助改善和为当前Wiki:$1提供支持吗？",

"Edit submitted":
"<Translate Here>",

"Find a uploaded configuration of $1. Do you want to import this config now?":
"找到一个上传于$1的配置文件，是否立即导入？",

"Install Wikiplus":
"Wikiplus安装",

"Language":
"语言",

"Load Config":
"载入设置",

"Load Config from server":
"从服务器下载设置",

"Loaded Modules":
"加载的模块",

"No":
"否",

"QuickEdit":
"快速编辑",

"Save":
"保存",

"Save config to Server failed.":
"上传配置失败。",

"Save config to Server successfully.":
"上传配置成功。",

"Save config to local successfully.":
"本地配置成功。",

"Saved configuration on server is invalid.":
"<Translate Here>",

"Send Statistics":
"发送统计信息",

"Type comma-separated module names here.":
"<Translate Here>",

"Wikiplus":
"Wikiplus",

"Wikiplus Config":
"Wikiplus设置",

"Wikiplus installed, enjoy it":
"Wikiplus已经安装，Enjoy it.",

"Yes":
"是",

"You could change Wikiplus settings here. These settings will work on the whole Wiki.":
"你可以在此处修改Wikiplus的设置，这将对整个Wiki都有效。",

"Your configuration will save at User:$1/Wikiplus-config.json on this wiki.":
"你的配置文件将会存储在这个Wiki上的 User:$1/Wikiplus-config.json 页面中",

"back":
"返回",

"default_summary":
" // Edit via Wikiplus",

"fail_to_get_edittoken":
"无法获得编辑权标",

"goto_editbox":
"至编辑框",

"history_edit_warning":
"您正在编辑本页面的历史版本，若提交将会覆盖最新版本，请慎重",

"hit_abusefilter":
"触发防滥用过滤器",

"loading_preview":
"正在载入预览",

"mark_minoredit":
"编辑为小编辑",

"network_edit_error":
"由于网络原因编辑失败",

"preview":
"预览",

"submit":
"提交",

"submitting_edit":
"正在提交编辑",

"summary_placeholder":
"编辑摘要",

"unknown_edit_error":
"未知的编辑错误"

    }
}